葉劉：如推「蒙面」法 或會令更多人「蒙面」

...
鍾國斌憂影響商業

涂謹申：貿戰下為國家添煩

譚耀宗說，任何法律上有的權力，特首都可以考慮用。他認為近日衝突愈見嚴重，有警員被削尖物件所傷，暴力程度屬不可容忍，現需防止暴力升級。葉劉淑儀接受《千禧年代》電話訪問稱，政府一向知道有相關權力，但問題在於會出現什麼效果，舉例若建議就禁制「蒙面」緊急立法，效果會否令更多人「蒙面」。

來自商界的自由黨黨魁鍾國斌表示，不希望動用這條例，認為即使用強硬方法壓住示威，並無解決問題，不能令人心信服，亦會影響商業運作和國際社會的看法。他認為政府可用軟手段回應部分訴求。

姐姐

葉瘤做乜春講人話 佢唔係d咁既人黎

姐姐去完美國比美國收編左啦

美國佬: we have your name on our list

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

做咩突然有腦左

姐姐：

除左被捕後多一條罪可以告之外，真係好撚戇鳩

郁下都十幾廿萬人行，你咪行入人群拉戴口罩囉

葉劉行得快

一定有古怪

好古怪 條8婆一定有陰謀

佢追鳩住林鄭咬架咋

突顯妹妹冇腦

怕畀美帝制裁

冇美帝佢都仲有私怨

女人好可怕

特首唔係冇腦，只不過係一個仇恨既象徵，睇開啲

不過唔讚成立法 （即係搬龍門，自取其辱）

突然又咁撚清醒

男人化𥺁出街又犯法呀，立法女人都唔可以化粧啦

涂謹申呢個撚頭
怕添煩就唔撚好學人搞民主啦

葉劉講人話

最大敵人都係妹妹

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

蒙面法 黑警不受此限

全城蒙面超人
面具派街坊

由tg 連登係高科技
到而家聰明左咁多 佢食過乜

V殺

又一刀啦

葉劉難得清醒

屌 突然有腦

去完美國有返個腦

美國議員 : Yip You are on the list

講常理

突然搵返個腦

聽日我地乜都唔做係咪會不攻自破

賤婦其實又幾醒！

烏克蘭殺人前夕

Your money also

有無人播winter on fire 俾林鄭睇？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實係驚得罪埋中東人

證明條八婆唔係真傻
平時係扮傻討好中共

義士你告暴動都唔驚 怕你條蒙面法

烏克蘭當年推出弱智法例 強制唔俾人民帶頭盔出街
結果第二日全國民情洶湧 人人戴個廚具上街

做乜鳩
去完美國返黎 識講人話

係 當年第2個爆點就係唔俾人帶頭盔
其中仲有幾項係同強制法相似
之後令到武力再升級
大家要有定心理準備

戴口罩要show pass

食完洋腸之後，知道鬼佬嘅強大！

突然間有番腦

姐姐已經算建制中緊次元秋既on9
連佢都咁講

做乜突然醒咗嘅?

我屋企人收到嗰版本係
仲加埋連登落去

睇黎佢知鬼佬下一步行動

葉劉忽然有腦

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

全家有永住權有地有戶口

sir this way

同美國佬傾掂數？

食左藥

突然清醒，一定係裝左Netflix 睇winter on fire

烏克蘭嘅情形：

立例禁蒙面 燃新一波抗爭

踏入新年，亞努科維奇篤定這是一場對其合法統治權早有策劃的政變，繼續漠視民眾一個多月以來的抗爭行動，甚至採取更為決絕的手段。2014年1月16日，國會以舉手投票方式通過法令，例如禁止民眾佩戴安全帽、口罩、面罩，禁絕五輛車同時在馬路上行駛。一連串的反示威法，進一步激化政府與示威者的對立。為表不滿，示威者將家中的鍋具、單車頭盔帶到抗爭現場，諷刺禁止蒙面之類的荒誕法令。同日，示威民眾向國會進發，其間與防暴警察發生猛烈衝突。

你咪試吓囉

突破盲腸

佢終於搵返個腦

以前跟Larry Diamond讀書
可能一早已經幫美國做野呢

蘇聯時代KGB在各主要機關內安插不同的線人，以監察人民的的一舉一動。KGB更鼓勵人民間互相舉報，以圖收集各人的「反政府」証據。這些被捉著把柄的人民一旦被逮捕，下場要麼被處決，要麼便被流放至邊陲地區的勞改營

點解美國叫葉劉同鍾國斌去，而唔係工聯會民建聯？
因為前者自己有財力有政治能量，後者只係香港政壇既寄生蟲

做咩冇啦啦講人話
唔係教精妹妹

依家仲想用法律真係on9
話畀裝啲狗都叫有啲sense
講立法呀，緊急令嗰啲真係離撚晒地

蠢唔晒
但人要面

今次葉劉識野！

大澳可以點搞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正常人都諗撚到啦
班政棍扮啱啱出世咁

我地偉大既特首諗唔到

個個見完美帝都會比洗腦，難怪土共咁驚

屌，明明係香討

比美國佬中出完？

突然醒左

每次臨近選舉
就會有班飛禽走獸突然會講人話
但選舉完左佢地就會失億歸位，屢試不爽

拋完個緊急法去嚟兇人，點知攪炒派係咁發賀電，又開始放風停返個建議。

其實有叫 係佢地拒絕

姐姐好小氣

烏黑蘭禁頭盔，第二日全世界戴煲戴水筒 抗議

葉瘤粒瘤終於移除左？

蠢唔晒

爺爺錫妹妹唔錫姐姐，所以姐姐係咁針對妹妹

又關連登事？
唔係黑警同柒婆咩？

屋企人收到嗰版本係咁，講極佢哋都唔聽

推

佢真係好想做特首

出黎集會本物都係犯法 仲仲點會怕蒙面法

選舉近了

咁cosplay幪面超人囉

醒咗喎，食咗屎㴝？

Winter on fire

麒麟怪

奇撚怪

葉劉呢排倒鳩政府米喎 有咩計劃呀

我扮回教徒 你吹呀

姐姐又玩咩

起個大嶼山出黎都關唔哂200萬人
到時人人有地方住都唔錯

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

佢個女係唔係係美國讀緊書？ 可能驚個女俾美國趕番黎

哇屌，邊個美國佬咁重口味

仲有好多未俾狗咬過既人好信佢地架
我屋企有件叫個孫第日去做速龍

姐姐真係好難估

美國同土共邊一邊幫到佢佢應該識諗

葉劉續稱，會倣效外國議會，向立法會提出制定「禁蒙面法」

打倒昨日的我?

9月近了，美國就快制裁

林奠一落台，目前形勢除左689仲想做多次之外，仲有邊個恨做特首恨到出晒面？

私怨

算啦，大家唔係唔記得葉劉當年23條係點推銷咩？

佢只不過醒姐

出黎集結都唔驚, 驚蒙面?

百幾萬人一齊蒙面佢拉我丫笨

仲要係同一理念既人
生活幾和諧

宜家先知

蒙面法
咁似烏克蘭嘅

保皇派講咗好耐啦

嘩⋯⋯⋯⋯唔係呀

問下伊斯蘭國聖戰隊意見先啦

當一條法例過份嚴苛
人人都會犯
就無人會遵守
道理就係咁簡單
得班白痴藍絲先會覺得有用

苛政猛於虎

林鄭真係史上第一酷吏

見完美國佬之後深明大義

我屌美國人有冇咁撚重口

想一腳伸妹妹落火坑

成個＂呻吟黨＂比支那終聯辦騎刧，重要睇件白痴妹大小姐面色，唔嬲瓦燒

同200萬兄弟一齊坐監

其實想點

佢去完美國聞到陣味，知道美國會做乜

全民原教旨主義伊斯蘭

解放軍 矇臉發 緊急法 200刀手
等左好撚耐

咁多飢渴既美國大兵，總有一個想出火

全民alan walker

你見葉劉日日推妹妹落區就知
佢每日都諗住呀妹妹幾時死

人之將死

佢係好好笑
一時講人話 一時講鬼話

姐姐好多錢係美國,個女都係美國讀緊書

D少林武僧呢

姐姐成日都借D意拮下妹妹

推全民咳嗽運動

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

講人話

咁清醒既呢轉

今日個禁蒙面法推動組記者會唔係有佢份咩？精神分裂呀？

以為考古，原來鞭屍

?

鍾國斌個世界仔又真係冇簽

制裁近了

學埋老鼠成，明撚明佢有份過，

收啦 八婆